狗狗怕野狼，員佐級最驚嘅事

我係代出PO有fd收到風

家陣警隊有個term叫野狼，
意旨襲擊休班警/當更警嘅人，
家陣班員佐級好撚驚，
因為平時行咇收工，
跟本唔知對方係咩料，
防不勝防。

家陣最驚野狼，就係行街d軍裝警
因為佢地好少遇到示威者，冇經驗

徐步高，上線啦

收到警犬25 風換一次制服要好耐
因為要fit身

狗 > management > 倉 > 物流 > management > 狗

換新好撚煩
落左order準備定但快極都要時間